大台設立可以 但要對方有誠意接受五大訴求 先SET大台囉 而家完全感受唔到有討論空間

唔好再討論好似之前革命口號撇回呢類偽議題喇

而家對方係一個訴求都無意傾
你SET大台統籌D咩?

無大台呀
點都無大台

講咗幾多次唔要大台，係咪有病？

不要大台，謝謝！

講撚咗兩個月，一直以冇大台而自豪
5毛今日吹可以大台風？
大家唔好留言唔好推喇，留返個位比有用post

好嬲無啦啦出嚟SET大台把撚咩屌
唔好自亂陣腳

唔好再推喇我都不推文回覆
總知五大訴求 不撤不散